美國駐港總領事稱避免政治審查十分重要

美國駐港總領事唐偉康接受本台電視節目《視點31》專訪，被問到立法會議員朱凱廸參選村代表提名無效的事件。唐偉康表示不願評論個別個案，但一般而言避免政治審查是十分重要，又認為市民擁護其政治主張，為香港帶來活力並變得特別。

唐偉康又談及中美貿易談判，認為中國同意就保護知識產權、投資限制等方面對話，是向好的方面進發，又說對話不是要定輸贏，不認為美國是中美協議的贏家。

他表示，香港和中美都有深厚的經濟關係，理解香港人對貿易戰感到焦慮。他認為香港擁有法治、獨立司法系統、保護知識產權、政府廉潔和可靠，外來者在香港有公平機會競爭，可以作為良好營商的例子。

有𨶙所謂

講完幾句係咪等聖誕大餐?

廢話一堆啦
客套說話無表態

成日靠外國支持 人地出兩句就打哂飛機
香港泛民連台灣都不如 邊撚個會幫你呀

泛民根本就唔想成功
想一直唔成功，一直永續爭取

香港人要自覺 要自己做到野人地覺得你有價值先會幫你
喺香港嘅美國人多數都係做生意 仲主要同大陸有關 大家覺得依班人親中多定親港多?
依家嘅泛民一定唔係香港嘅出路